# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-11 10:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:2 0c3c795297e0421296544a8ee042c987
msgid "LoRa868 v1.2 Module"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:8 41652a9f483c4fe291385d9806aef58a
msgid ""
"The LoRa868 v1.2 Module is part of the M5Stack stackable module series. "
"It is a LoRa communication module that operates at a 900MHz frequency "
"band and utilizes the SX1262 chip solution."
msgstr "LoRa868 v1.2 模块是 M5Stack 可堆叠模块系列的一部分，它是一款工作在 900MHz 频段、基于 SX1262 芯片方案的 LoRa 通信模块。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:10 27d6f06b31ef468f8e79d6bb4e2875e4
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:12 1f6c36f6efeb4120ab684d3ba872d472
msgid "|LoRa868Module v1.2|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref 3419ffff300e489c8fdf376c97738745
msgid "LoRa868Module v1.2"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:15 b3d316eb8e054a608151c0416d4181ae
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:17 ../../en/module/lora868_v12.rst:52
#: 62be3459fdf946e98f754f500fd114aa a9be88fb9ebb46f1b5db584ac9d243ce
msgid ""
"Before using the following examples, please check the DIP switches on the"
" module to ensure that the pins used in the example match the DIP switch "
"positions. For specific configurations, please refer to the product "
"manual page. The SPI configuration has been implemented internally, so "
"users do not need to worry about it."
msgstr "在使用以下示例之前，请先检查模块上的 DIP 开关，确保示例中使用的引脚与 DIP 开关的位置一致。有关具体配置，请参考产品说明页面。SPI 配置已在内部实现，用户无需额外设置。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:20 ../../en/module/lora868_v12.rst:55
#: 55de530dbdf943e6a507c620a627a2cd ca010698f05447d4a07b74db2b55935e
msgid "Sender"
msgstr "发送端"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:22 78cbc7b2ee784f1592530aa40b43a7bd
msgid "Open the |cores3_lora868_v12_tx_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |cores3_lora868_v12_tx_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:24 ../../en/module/lora868_v12.rst:57
#: 69ed9a9974c64a07b5daa429c2d5e9b3 ddf32627480e48299ebcefb521c49af2
msgid "This example sends data every second."
msgstr "该示例每秒发送一次数据。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:26 ../../en/module/lora868_v12.rst:41
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:128 ../../en/module/lora868_v12.rst:146
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:162 ../../en/module/lora868_v12.rst:180
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:196 ../../en/module/lora868_v12.rst:212
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:228 ../../en/module/lora868_v12.rst:244
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:263 ../../en/module/lora868_v12.rst:279
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:301 ../../en/module/lora868_v12.rst:322
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:338 ../../en/module/lora868_v12.rst:354
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:371 121a9dcbfef64fcdb5e2a57c31b19aac
#: d195d07c0e2c4de7aaba23e9db0a3b45
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:28 c8ec5952578a4ae5bab2cee492ecb054
msgid "|cores3_lora868_v12_tx_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:28 fe1b2af9b2b54e998a5147aa4b799ba2
msgid "cores3_lora868_v12_tx_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:30 ../../en/module/lora868_v12.rst:45
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:65 ../../en/module/lora868_v12.rst:80
#: 82ce40da0fe24aeaa4bca6920ea7a4f7
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:32 ../../en/module/lora868_v12.rst:47
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:67 ../../en/module/lora868_v12.rst:82
#: a48158e01ea34e42a860b1ca88d4e3f9
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:35 ../../en/module/lora868_v12.rst:70
#: 58f7f2bf09824e10aa3f01b65cb04260
msgid "Receiver"
msgstr "接收端"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:37 8cc3b80843a241c9b1eb477705edf566
msgid "Open the |cores3_lora868_v12_rx_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |cores3_lora868_v12_rx_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:39 ../../en/module/lora868_v12.rst:72
#: 34c28957e6f84475a241ea2c27b42b4a
msgid "This example receives and displays data."
msgstr "示例接收并显示数据。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:43 50662ae564d24e7dbcd49a5dc562741b
msgid "|cores3_lora868_v12_rx_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:27 fe1b2af9b2b54e998a5147aa4b799ba2
msgid "cores3_lora868_v12_rx_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:50 2b9f1815722c4ed5968e9b60519cb5f6
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:59 ../../en/module/lora868_v12.rst:74
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:132 ../../en/module/lora868_v12.rst:150
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:166 ../../en/module/lora868_v12.rst:184
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:200 ../../en/module/lora868_v12.rst:216
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:232 ../../en/module/lora868_v12.rst:248
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:267 ../../en/module/lora868_v12.rst:283
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:305 ../../en/module/lora868_v12.rst:326
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:342 ../../en/module/lora868_v12.rst:358
#: ../../en/module/lora868_v12.rst:375 680377c5aff64533a09f1f3ffe4b5a9a
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:85 1fe5d8c4a145436f9ba86ca6bf32c29f
msgid "**API**"
msgstr "API应用"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:89 3dfbe1c1902640fa947525f9cedd47f7
msgid "class LoRa868V12Module"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:103 57598055ee12457caf8e467bbb9a0c98
msgid "Create an LoRa868V12Module object."
msgstr "创建一个 LoRa868V12Module 对象"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst 053f33aca7a84dc89ce71b943558744e
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:105 dbef3f20b9f44449a2c4a999292eb195
msgid "(RST) Reset pin number."
msgstr "复位引脚"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:106 d151b1f7bde34e82b0cf7936759a3c4d
msgid "(NSS) Chip select pin number."
msgstr "片选引脚"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:107 3e1f7680c357414b9c3cdf6aa8fdd959
msgid "(IRQ) Interrupt pin number."
msgstr "中断引脚"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:108 66038803aef940db9c7c0cc52c48377f
msgid "(BUSY) Busy pin number."
msgstr "忙信号输出引脚"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:109 44276cce312f4cd0a3a03582bebcd010
msgid "LoRa RF frequency in KHz, with a range of 850000 KHz to 930000 KHz."
msgstr "LoRa 通信频率，单位为 KHz，范围为 850000 KHz 到 930000 KHz。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:110 708ac07a961d46ccb926a11bb486234d
msgid ""
"Bandwidth, options include:  - ``\"7.8\"``: 7.8 KHz - ``\"10.4\"``: 10.4 "
"KHz - ``\"15.6\"``: 15.6 KHz - ``\"20.8\"``: 20.8 KHz - ``\"31.25\"``: "
"31.25 KHz - ``\"41.7\"``: 41.7 KHz - ``\"62.5\"``: 62.5 KHz - "
"``\"125\"``: 125 KHz - ``\"250\"``: 250 KHz - ``\"500\"``: 500 KHz"
msgstr "带宽，可选项：- ``\"7.8\"``: 7.8 KHz - ``\"10.4\"``: 10.4 "
"KHz - ``\"15.6\"``: 15.6 KHz - ``\"20.8\"``: 20.8 KHz - ``\"31.25\"``: "
"31.25 KHz - ``\"41.7\"``: 41.7 KHz - ``\"62.5\"``: 62.5 KHz - "
"``\"125\"``: 125 KHz - ``\"250\"``: 250 KHz - ``\"500\"``: 500 KHz"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:110 52564773ba1544fb9ae00af194e5cb88
msgid "Bandwidth, options include:"
msgstr "带宽，可选项："

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:112 d48a375e5d314e9aae43a155aacd402c
msgid "``\"7.8\"``: 7.8 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:113 9983b31c433c4895b6944228e14efd7a
msgid "``\"10.4\"``: 10.4 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:114 ec5c08323b144d5cbf2e028acbe0bacd
msgid "``\"15.6\"``: 15.6 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:115 a7214b8901e3413cbf96190dc1af51af
msgid "``\"20.8\"``: 20.8 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:116 1375eba23af9416b989e1ad8b15222a6
msgid "``\"31.25\"``: 31.25 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:117 c1962e37492d41d7a2bb0f480b57ac83
msgid "``\"41.7\"``: 41.7 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:118 c8d20b10f2fc46af9d78751d63e003f0
msgid "``\"62.5\"``: 62.5 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:119 f414ad3596a347aeb636d9ffdbd32568
msgid "``\"125\"``: 125 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:120 5e73a4006ee4408bafbf297c2a2990d9
msgid "``\"250\"``: 250 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:121 db464107a7aa4ff9a880a8e8824257ea
msgid "``\"500\"``: 500 KHz"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:122 25d4fa5c14304b50b25208632543ad2e
msgid ""
"Spreading factor, range from 7 to 12. Higher spreading factors allow "
"reception of weaker signals but with slower data rates."
msgstr "扩频因子，范围为 7 到 12。较高的扩频因子可以接收较弱的信号，但数据传输速率会变慢。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:123 a2661b1f6f274cc9a9c6387ff5be59a8
msgid ""
"Forward Error Correction (FEC) coding rate expressed as 4/N, with a range"
" from 5 to 8."
msgstr "前向纠错（FEC）编码率表示为 4/N，范围为 5 到 8。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:124 c558993656254985b21436c19c83f18d
msgid "Length of the preamble sequence in symbols, range from 0 to 255."
msgstr "前导码序列的长度（以符号为单位），范围为 0 到 255。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:125 0a8a32621107489fa955232abac46cdc
msgid "Sync word to mark the start of the data frame, default is 0x12."
msgstr "用于标记数据帧起始的同步字，默认值为 0x12。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:126 27040e7ac26a45e396816e1af0928b9e
msgid "Output power in dBm, range from -9 to 22."
msgstr "输出功率（以 dBm 为单位），范围为 -9 到 22。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:130 3808ebead3474ff5950c5252b9c32076
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:8 cfc2f4ea1e994a428d920a9263d4f3b8
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:142 8d6d48dc1a464d7ab52fc1182a331723
msgid "Set frequency in kHz."
msgstr "设置频率（单位：kHz）"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:144 e9766219d2864e2eac3b3718a40d4666
msgid "Frequency in kHz (850000 ~ 930000), default is 868000."
msgstr "频率（单位：kHz），默认值 868000 (kHz)。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:148 714d482273a444eab726723e5dc2e56a
msgid "|set_freq.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:9 823c0662378146288afd4e96661a1832
msgid "set_freq.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:158 f60f61e53c53443bab04a729b069f4a5
msgid "Set spreading factor (SF)."
msgstr "设置扩频因子。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:160 41976a2192e64cc8ae653b67a65f3d05
msgid "Spreading factor (7 ~ 12)"
msgstr "扩频因子（7~12）。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:164 1d13c334918345868e67fc6dacc27ef9
msgid "|set_sf.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:10 2502100fff58413bbf04f140af7648d1
msgid "set_sf.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:174 bbd9ab655d1647a58a647d95eb0ee175
msgid "Set bandwidth."
msgstr "设置带宽。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:176 45e7de14fc1a4265b20f44dd9e3540c7
msgid ""
"Bandwidth in kHz as string. Must be one of: '7.8', '10.4', '15.6', "
"'20.8', '31.25', '41.7', '62.5', '125', '250', '500'."
msgstr "带宽（以 kHz 表示的字符串）。必须是以下值之一：'7.8'、'10.4'、'15.6'、'20.8'、'31.25'、'41.7'、'62.5'、'125'、'250'、'500'。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:182 4ed642ffc1924d7c86e9e2173eb8a6dc
msgid "|set_bw.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:11 93a7f4ef8c8a41059afd5185ffc0081a
msgid "set_bw.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:192 d9f04d81afad4050b514de906961fb51
msgid "Set coding rate."
msgstr "设置编码率。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:194 0d83ed5be4b34a88b948aa613e683a07
msgid "Coding rate (5 ~ 8)"
msgstr "编码率 (5 ~ 8)。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:198 675847d2182547298b76547bc761772a
msgid "|set_coding_rate.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:12 e204bdaee76f415bba042d485ee31b3c
msgid "set_coding_rate.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:208 b35b651e5fbe4b4aa7fe0901977e7500
msgid "Set syncword."
msgstr "设置同步字。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:210 b56389dd721a4648904aac9e5a3a3ffa
msgid "Sync word (0 ~ 0xFF)"
msgstr "同步字 (0 ~ 0xFF)"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:214 86a25b0b78bc4272b035f86c45d4b68c
msgid "|set_syncword.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:13 6765318b829848c690810896b4227416
msgid "set_syncword.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:224 7964b0717bab434796544b994f1618af
msgid "Set preamble length."
msgstr "设置前导符长度。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:226 7a9b4c2a58dc42729d70eb0dacbe3e00
msgid "Preamble length, range: 0~255."
msgstr "前导符长度，范围：0~255。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:230 23c3c7f110814b84bc31b392b505e2c8
msgid "|set_preamble_len.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:14 1b3891f9aa8e436fbe8e81a4675df8d7
msgid "set_preamble_len.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:240 14a3c09e823e427f8b048f4756b26909
msgid "Set output power in dBm."
msgstr "设置输出功率(单位：dBm) 。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:242 dc4b0d1a65ec466d9831c92f8a8ff140
msgid "Output power in dBm (-9 ~ 22)"
msgstr "输出功率(单位：dBm)，范围：-9 ~ 22。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:246 c08d6cf0d99a4a988707e034e62061b4
msgid "|set_output_power.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:15 d70c51164e7b44f2b75a445ab484198f
msgid "set_output_power.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:256 7768f6cefcbf44788ebaf4f81e56e4b8
msgid "Set the interrupt callback function to be executed on IRQ."
msgstr "设置在中断请求（IRQ）发生时执行的中断回调函数。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:258 3dcd1ea34d5f432e8fef4c3309464e9a
msgid ""
"The callback function to be invoked when the interrupt is triggered. The "
"callback should not take any arguments and should return nothing."
msgstr "当中断触发时调用的回调函数。该回调函数不应接受任何参数，且不应有返回值。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:261 0e2b1d402a1d466f9336738971ab8b99
msgid "Call `start_recv()` to begin receiving data."
msgstr "调用 `start_recv()` 开始接收数据。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:265 b0a6c0f9112841d6b3483fa9d6366a61
msgid "|set_irq_callback.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:19 4de4bd972f954077b8cce69dde510f90
msgid "set_irq_callback.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:275 d32a75703b95428b88b7f51206a8374f
msgid "Start receive data."
msgstr "开始接收数据。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:277 f589eaff5dcf45e98673c0e050329a78
msgid "This method initiates the process to begin receiving data."
msgstr "此方法启动接收数据的过程。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:281 05fbaa4da2344871826a7c83eb7ab072
msgid "|start_recv.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:16 a58d1c2e1ada4ff4838b20b412d2202e
msgid "start_recv.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:291 76aa1b13c6ce478cb2a6c130c3eb5849
msgid "Receive data."
msgstr "接收数据。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:293 a89fd1221c7e49108fbda3373b370838
msgid "Timeout in milliseconds (optional). Default is None."
msgstr "超时时间（以毫秒为单位，可选）。默认为 None。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:294 192f9999e13542369680bc407a1f9046
msgid "Length of the data to be read. Default is 0xFF."
msgstr "读取数据的长度。默认为 0xFF。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:295 5697b77e80114cbca5d3fe9600871744
msgid "An instance of `RxPacket` (optional) to reuse."
msgstr "一个可选的 RxPacket 实例，用于重用。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst e6fe5c09d9a74d4581df239354bae091
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:296 0a96ace5036441cfbd404d130c27d3e4
msgid "Received packet instance"
msgstr "接收数据包实例。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst ff0ad5628ed24d3daed293b97ff2495d
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:299 b3e2af93a81f4823b5afb930140fab0d
msgid ""
"Attempt to receive a LoRa packet. Returns `None` if timeout occurs, or "
"returns the received packet instance."
msgstr "尝试接收一个 LoRa 数据包。如果发生超时，返回 None；否则，返回接收到的数据包实例。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:303 1565abbb42b34ddab88a0228b267fca0
msgid "|recv.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:17 51ed030cd63e44989504b4dccc3fd255
msgid "recv.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:313 eb874ce851364c2785755cc27d3b68e3
msgid "Send data."
msgstr "发送数据"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:315 cb4717d1b2b444b68c5a695f952040ae
msgid "The data to be sent."
msgstr "要发送的数据"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:316 f7633b036c5d4b6d9fdfeb76b9064ea3
msgid ""
"The timestamp in milliseconds when to send the data (optional). Default "
"is None."
msgstr "发送数据的时间戳，单位为毫秒（可选）。默认为 None。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:317 a10883eadfed427cb25f81808f50ea32
msgid ""
"Returns a timestamp (result of `time.ticks_ms()`) indicating when the "
"data packet was sent."
msgstr "返回一个时间戳（time.ticks_ms()的结果），表示数据包发送的时间。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:320 21cdf2908f22483b9ab7d8a6618dae7e
msgid "Send a data packet and return the timestamp after the packet is sent."
msgstr "发送一个数据包并返回数据包发送后的时间戳。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:324 673655cdbc224caeace328d57c1907bf
msgid "|send.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:22 5cd645d54fdd4c0ab6b3d1b959b80fb4
msgid "send.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:334 034165c7403f4df3b51f96f5fd9a2c11
msgid "Set module to standby mode."
msgstr "设置模块为待机模式。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:336 aa4168f61d7a4b21b130f456172a8c28
msgid "Puts the LoRa module into standby mode, consuming less power."
msgstr "将 LoRa 模块置于待机模式，从而降低功耗。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:340 e4c03c31f7334697962080abd1c0db42
msgid "|standby.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:24 82f4298ed314493ead299c5fe9bc6b51
msgid "standby.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:350 1ed728bd5bfb4e9395af32a3c8f872e7
msgid "Put the module to sleep mode."
msgstr "将 LoRa 模块置于睡眠模式"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:352 6cdbccaf7120488b85f8b7d21b527e24
msgid "Reduces the power consumption by putting the module into deep sleep mode."
msgstr "通过将模块置于深度睡眠模式来减少功耗。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:356 6700e4dea90649cfa363d6c953a1e0a4
msgid "|sleep.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:25 fe1b2af9b2b54e998a5147aa4b799ba2
msgid "sleep.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:366 1b296f3b92b54fd2862094e7d1c75c7e
msgid "Check IRQ trigger."
msgstr "检查 IRQ 触发。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:368 e1191f7a4b5d4bdc9dca0ca2546241e6
msgid ""
"Returns `True` if an interrupt service routine (ISR) has been triggered "
"since the last send or receive started."
msgstr "如果自上次发送或接收开始以来，已经触发了中断服务例程（ISR），则返回 True。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:373 fdbbefde49b34ffc8b77b21e192defa9
msgid "|irq_triggered.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.lora868_v12.ref:23 97ed07b9c8bd4e97b37a57b562e4fa8b
msgid "irq_triggered.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:382 e5c8a23151a94f8aac96b7b9a188f0a1
msgid "class RxPacket"
msgstr ""

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:386 5fb65197a5c4424e85149435845f7ebd
msgid "Create an RxPacket object."
msgstr "创建一个 RxPacket 对象。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:390 a659c3f2dd6946f497d28d8f7b096c47
msgid "Decode the received data."
msgstr "解码接收到的数据。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:394 a8939ad9b4d34a16a2c25c1e8b762ee0
msgid "Timestamp of when the data was received."
msgstr "数据接收的时间戳。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:398 de285177f39e407ca89b2e36b5c6e1cf
msgid "Received signal strength (units: dBm)."
msgstr "接收信号强度（单位：dBm）。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:402 e1e7c5ac572f4fd2926f36d8b2945748
msgid "Signal-to-noise ratio (units: dB * 4)."
msgstr "信噪比（单位：dB * 4）。"

#: ../../en/module/lora868_v12.rst:406 4493f72062b744c1b8721f724f9a9f28
msgid "CRC validity check."
msgstr "CRC 校验有效性。"

